★以前香港7、80年代報攤勁多科技雜誌，當時d人對”光年”反而仲認識

現在00後 反而同弱智冇分別

興趣班培養出來的垃圾一代

00後去晒飲喜茶 追支那明星

男的18歲就call g

似

班垃圾只要菲傭/興趣班冇教過，就企左喺度，毫無應變能力

仲衰過廢老

只懂交配

一代不如一代

果陣仲有正常既鹹蛋超人，一定有講距離地球幾多光年既 m78 星雲

但00後特別廢

以前197X年，香港電視台都有播 宇宙戰艦大和號，經常有提"光年"呢個距離單位，又唔見當時d學生睇唔明

分明00後 腦部發育有缺撼

小心被屈毛呀

巴斯光年我就識=,=

好在當時香港有太空館

我都識巴斯

個班假膠者 正常人點會唔識

根本 "光年"小學生都識

仲有間摸人髀罅

00後

以前香港一本頗為暢銷科技雜誌

遲 d 打仗唔識用收音機好快死咗都唔知咩事